An Wiga kaibdusen Jaak Põder wasto, kraami wälja pandmise perast olli tunnistajas tulnu:
Mari Wiga, kes ütel et temä ollew oma emä kirsto man kül ütskõrd käinu ütte korwi otsman, aga et temä korwi kätte ei ollew löüdnu, sis tulnu niisama tühjalt kui lännu.
Otsus: An Wiga peap oma kahjo kohtomehel laskma üle kaeda ja ülesandma, mis temäl kadunu om
